chickeeduck 周小龍上881晴朗

快d聽下，支持下

推

我諗愉景新城班友都唔想搞佢

佢話營運額由集團尾4到依家第1

生意佬都覺醒

雖然唔想佢咁高調，但要出黎解下畫

繼續支持中小企某店

黃店

”由集團尾4到依家第1“

同其他童裝比較？

chickeeduck 對個集團的貢獻。自己內部集團的比較

佢仲有咩生意

仲有得聽，繼續支持